有冇人好贊成同ex真係做唔到朋友

點解d人可以同ex做到朋友 若無其事咁出去食飯whatsapp 點做到 我同個ex whatsapp真係可免則免 除左happy birthday 始終以前愛過 點樣做朋友
但其實我仲好掛住佢呀屌 但佢已經有新男朋友

有 留名。

基本已經當依個世界無左依個人, 點解你連happy birthday 都會講到

做到，但係熟悉嘅陌生人。
其實我分左手之後好憎ex，一直都冇俾佢搵到我，facebook, instagram都unfriend/unfollow晒。直到最近遇到個問題，搵返ex答，先發現原來自己已經唔憎佢。即使係咁，都唔會再出街，

whatsapp已經係極限。

乜柒都block晒
幾和平分都唔會做返朋友
何況出軌果啲

總有一個放低得好瀟灑
另一個好掙扎
瀟灑嗰個心知對方難受
只係扮哂純情無辜
利用對方嘅心癮
吊住隻兵
好仆街
利申：無性別偏見，仆倒者男女皆有

我聽過一種講法
如果你真係好愛一個人 放晒感情落去 而分咗手後
9成9都唔會再搵返佢 因為好怕會受到傷害（心裡上）

相反如果你唔係真感情 而分手
面子上你唔會介意做返朋友 可能仲會諗之後嘅野

分左手仲做咩鬼野朋友

利申:同ex再冇聯繫

Agree

放低左就做得返

幾中
有時唔搵同hea回個位可能先愛得深

全中呀巴打

2個ex
1個做返frd 1個應該永世都做唔到frd
睇互相咩心態

Sor 屌緊你個ex

因為得happy birthday先可以明正言順咁同佢講句野

中呀巴打
有冇巴打有現任仲會諗翻以前

有共同回憶嘅陌生人，我係咁

屌你老母 執我二攤

由分手果刻開始已經無聯絡 3年了

Agger
其實好想搵佢 但又真係無理由搵佢
同埋根本搵到佢傾番計都無意義

搵番一個呃過自己嘅人做咩

同埋我覺得同ex斬纜係對現任既尊重

如果你係真心愛過佢既話 根本做唔返朋友
同ex做朋友都對下一任唔尊重啦

ex有新仔
好想再渣下佢對奶
但已經唔想做朋友

散得太核突 無可能做返朋友

有 un哂friend follow
仲會係學校見到
見到扮唔識
好向左走向右走難受

有得做番朋友都唔恨啦

攞苦黎辛

Agger

識玩一定同同校拍拖啦

Agger
就算自己已經放低左ex ex都想同你做番朋友
會顧及現任感受既都唔會同ex 聯絡

調番轉諗
你都唔會想現任同佢既ex 有contact啦

同ex重做到fd只有兩個原因
1. 從來冇愛
2. 一直都愛

全中

所以自己果斷斬纜 唔做兵

見到佢背影都想掉轉走

留名

我聽過
一係就大家仲愛大家
一係大家根本冇愛過，完全唔care
我覺得好啱講得

好掛住佢，仲好愛佢
但已經唔可能一齊
寧願斷絕來往

當死左 完

大家和平分手 無嬲無恨無愛
我都同唔到佢做番朋友

我都唔知自己咩心態 仲做到朋友 一年總有一兩次約出黎食飯
以前就應該係仲愛所以做到朋友 依家唔愛都做到 始終呢個人你深愛過 都唔係咁捨得佢就似消失係你生命中

「我們還能做朋友嗎？」❌
「我們還能做嗎？朋友」☑️

會好掛住 但已經冇勇氣再搵佢

果時雙方有話以後可以仲係朋友
不過真係尷尬到唔敢搵啦
諗返轉頭好彩無keep 住contact
唔係既話有排都放唔低

同ex 分左手年幾，我地仲係會間中send message 同見面，有時見都仲會攬兩下錫兩下，但點到即止。一齊過三年我已經當左佢好似屋企人咁，而佢就算依家分左手都仲係好照顧我對我好好，大家都覺得對方有特別地位，但已經無辦法一齊返。分手後我有同過其他人一齊，但仲係會聯絡佢，我都知對新男朋友好唔公平 其實如果可以，我可以咩都唔要同佢一齊返，好想嫁比佢同佢過人世

I know that feel bro ，分左手但唔捨得真真正正咁失去佢

已當佢地死了

雖然分左手，但有時去過D地方都諗起個EX

有次都忍唔住會Whatsapp對方

無一個做到朋友
其中一個已經有女友都博命偷食
間中搵我傾計r蝦條
唔撚理佢

雖然以前真係好愛佢

斷絕所有來往啦即刻
仲做乜柒朋友？

agger

事實上都冇做朋友嘅需要

仲愛但都做到朋友既 其實都係想等復合/做炮友姐

做fd嚟都冇用

如果可以我希望自己同佢無分咗手 依加拖住我既係佢
不過可惜世事就係咁

做唔撚到！！

睇你個名都知做唔到

垃圾！！

想俾正皮 唔小心俾左負皮 sorry
我好認同 大家錫過攬過嘴過 點樣做番朋友

好難
望到就會諗起以前發生過既事

完全唔明點做朋友
咁樣拖住點放低
同埋一見到面回憶湧晒出黎
大家都難受啦
一分左手就比人block左

睇嚟有段故

其實我好想同ex做返朋友 但係我同佢已經有另一半 仲要讀同一間學校 有幾次見到面打招呼都唔理我 另轉面走左去

同ex 做朋友簡直嘔心到極

識人
同ex分手後識佐第二個
之後介紹ex俾自己既朋友
然後仲四個開開心心一齊出街

有邊個會想同個仆街做朋友

我ex聽日生日，我都唔知講唔講HBD好
講完又點 一句thx

完全做唔到
因為曾經愛過...
其實依家都仲好愛佢

佢依家都有女朋友喇仲搵佢做乜

有無人會成日對ex 有性幻想
反而身邊果個重有得扑都好似唔夠上個正咁

我以前 會因為仲好鐘意佢
想繼續同佢好似以前未一齊個陣 有講有笑咁
所以我會扮放底 然後話 我地既然大家都放底咗
咁不如做番普通朋友？
其實都係想大家講野個陣 冇咁尷尬
btw 宜家真正放底咗 就冇再搵過佢

Agger
太愛佢 接受唔到一個自己愛過既人會傷害自己
所以一世都只會係陌路人

利申:bloc曬佢所有野

一係唔會點搵 一係就友誼波 真係好難有純友誼 尤其係真係好深愛既人

利申:而家同番ex一齊

咪臭係

垃圾，雞，公廁
屌你老母紅字同之前單做十年兵個個有咩分別？好心你自己未放低就咪撚同其他男仔拍拖害人啦臭西

女就係咁

又要人做fd 咪即係收兵

中哂

要睇咩原因分手

話就話係做朋友，其實只係俾個下台階自己

Ex是雞是公廁

做唔返朋友 但間唔中會whatsapp下問下大家近況
但其實我仲好掛住佢...

基本上真心愛過既，無三四年中幾難講返野，

同埋各自都有對象先會好DD

BTW, 唔係個個ex都傾得返計，有D人品有問題既，連知佢既野都唔會想知

黎緊會同其中ex加一班朋友出去食飯，而且她準備結婚了！

係咪缺朋友缺到要同ex做朋友

好同意大家係最熟悉的陌生人
大家知道彼此既野太多
唔知幾時先再搵返咁夾既人
但做唔返架一定
曾經好天真覺得會做得返
但唔想再傷害自己喇

分開左1年7日，等緊佢生日

做得返朋友嘅ex都唔係真愛

變左陌路人，
大家都唔想聯繫對方
連佢生日都唔記得同佢講生日快樂

好中，曾做兵感受甚深

就算做得番朋友
都係hi bye
唔會係知心朋友
雖然事實上（曾經）係最知佢心既人

做乜野朋友o者

大家都認真過
再見面 你眼望我眼
跟本唔知講乜好
大家都假
不如不見

因為如果做frd 佢既近況你點都會留意到，而佢始終會同其他人一齊，嫁比其他人。諗起咁樣就會好心痛

所以，不了

做朋友，不了
Sp都諗得過

初戀個ex做得番fd，因為雙方都接受分手（對方提嘅），唔知佢點諗，我就唔想再一齊喇，因為對方都有惡頂嘅地方 （可能咁諗都係自我保護機制，廢事又鳩諗），之後都有傾計食飯一兩次，去番之前朋友個距離，但對方話同自己傾計係幾開心要自制吓，我心動一秒然後笑下算喇，facebook都無意欲特別去睇佢d野

你意思係咪 始終以前做過

可能我係個別例子啦 我同我前兩個ex都做得返朋友 第一個ex而家仲要係我好朋友 咁當然中間都有段差唔多兩年既時間冇聯絡先發展到而家咁

同ex一直都有contact
但係每次都係一句起兩句止

食屎啦～臭雞

我都做唔到朋友 曾經咁愛佢

所以我都唔明嗰陣個ex同我講不如我地做番朋友係咩玩法

利申散左3個月

我可以同佢做翻朋友出街食飯
不過唔可以講佢同第二啲男仔ge野
因為我會好難受

散左兩年 佢比帽我帶
本身佢想做返朋友
我話需要d時間
到我放低左想follow佢做返朋友
佢又唔理我
不過唔緊要啦
都係想知吓我曾經愛過既人近來生活過得好唔好
知你好就夠 見到就扮唔識啦

sp係唔係朋友

話就話男人忘記唔到初戀
男友同ex講一句說話我都接受唔到
何妨生日快樂
想佢啲ex係佢生活消失呀

我佔有慾真係好強

我一早冇哂ex既聯絡 keep嚟做咩

現任嘅ex同佢而家仲friend到，但散嘅原因係個ex中途變左homosexual(可以話係帽左)，去埋外國註冊結婚。
佢地大班friend gathering果陣有時會撞到，都有傾有講。

雖然唔係成日見到，佢又結左婚，但其實我都係有啲驚

根本真係愛過就做唔返朋友

下 乜都block晒架啦
利申 我戴帽

有無屌過

哇…我點都會keep ex d 野嫁wo
唔會block
回憶黎嫁嘛
你咪咁少氣啦

屌你老母 ex就係咁 成日同佢ex聯絡同單獨出街玩 話咩好似屋企人咁 我叫佢同ex斷絕來往 結果就係佢話分手 事後聽佢朋友講仲有同佢ex上床

做番朋友但做嘅野都超越朋友界線 好撚嘔心

我都有同ex訓 不過互相自慰 無插
非hehe

Fb / ig del晒 但電話保留
有時會睇下佢icon同status

其實我覺得我可以
啲ex幾年後搵返我 做返朋友 (當時俾佢帽左我)
到依家依個 三年了 我真係好愛佢 但佢最後一句未玩夠飛左我 佢呃過我嘅大事真係好多
但做返朋友就想放低依一切 記恨唔係一件好事
始終經歷左咁多 有咁了解大家嘅人 做返朋友幾好啊

一係你就唔好搵我
一係你就唔好再理我

by 熊仔頭

全身睇過曬 做返朋友？朋你老

代表已是沒有愛意
或者愛意從沒有改變

除左初戀 冇一個做得返朋友
(初戀都係隔左成5年先講返野)

對ex已經冇感覺 但唔等於可以做朋友

我覺得
做到朋友 即是當初唔夠愛
做唔到朋友 即是當初真係好愛好愛
愛到只可係情侶 接受唔到行街睇戲食飯既身份只係「我個frd」

分咗手一年 見返
相處咗一輪
Ex後尾同我講：比幾日時間我 我會處理好
姐係點? 當我咩？

唔會想做朋友
俾人傷到咁仲點做朋友
而且仲係愛過

因為你地分手唔係因為好愛大家而分，而係唔愛大家所以分

雙方都淡而分手
過咗起碼半年
各自都有另一半

就ok嘅 但只會係最普通個種朋友

分手係有原因，佢一直覺我俾帽佢帶
但其實我對天發誓係完咗成段感情先開始另一段
但當時衰在
分手半年，半年內一直keep住聯絡見面

老實講，人大咗，就知咁樣係幾唔好
對方又放唔低又以為有機會
傷害得仲勁
所以分手就分手，做咩朋友姐？

佢最近follow返我，我冇accept
一嚟覺得係對現任嘅尊重
二嚟覺得大家再有交集都唔好
對唔住，但同樣都祝福你

唔敢再聯絡

吊你癮囉
咪理佢

乜柒都block 哂佢
放工兜路走避佢
但佢迫我同佢繼續做朋友 又要食飯
On99睬佢有味

唔明講得到Happy Birthday既你地係咩心態
過左就過左架啦
香港係就係唔係大 但係要搵到下一個有幾難？
最核突就係果啲掟煲唔掟蓋
直接做sp咪得囉

好想搵番佢

有d人分左手都會同ex有聯絡
一個屈尾十會黎諗舊情
咁又會再復合
講緊唔係隔左好耐/好多年嗰d
屌 係分 左 手 一 直 都 有 聯 絡

做朋友個心會好撚痛，明明曾經經歷過好多野，咩都可以同佢講。

佢同第二個開心我又唔忿氣，佢唔開心我又做唔到咩野

利申分手一個月

做返朋友仲要係佢除左男朋友之外最fd 嘅男仔
有咩同男朋友唔開心都搵我傾

佢今日生日了

有得屌

一諗一起佢就係同佢仆野嘅回憶，㸃做番朋友呀

好認同

我係覺得冇必要做朋友
做左朋友 係咪要我祝福你同新既另一半
定係要我聽你講同佢一齊既野 仲要安慰你
始終都中意過 唔可以當以前冇發生過
所以我選擇斷聯絡 大家各走各路算

做唔到朋友啦
啱啱分手仲矇盛盛以為佢係一個好仔，只係因為一啲小原因要分手
點知原來一早俾帽我戴，仲要扮聖人扮偉大
由一開對佢可能仲抱有少少期待同希望，變成討厭佢

初戀咋屌

依個世界上有種人叫做“最熟悉的陌生人”

聽緊首歌

同意，西都屌過真係唔知點做得返朋友

繼續屌住做朋友

屌 今日唔知點解hi錯制禁左佢張相出來
好掛住佢呀
分開左差不多成年
好想再見返
但我知我們點都做唔返朋友
寧願從來冇認識過
做最熟悉陌生人好難受

真係要睇吓點分手

如果用左真感情愛得好深，分左手就唔想做朋友，見到會愛恨交纏，唔想聽到佢任何消息

如果愛得唔深應該做到朋友，見到唔會面阻阻，大家都好易放低

不過假如遇到對方係賤人，諗都唔洗諗，咪洗旨意做朋友，唔整佢一獲都偷笑

唔整佢一獲算好

一路當我朋友但同我一齊

巴打好慘

分手話一路當我朋友都算

散左仲話大家繼續做朋友

心諗你仆街 上過一次當仲會買你賬？

我唔厭惡呢個人
但係我好愛我現任
所以唔會想同ex再有任何瓜葛
就算以前有幾多回憶都好
對於我黎講已經冇哂感覺

分左手 就當無識過對方啦
有時候真係好想失憶

如果你做到朋友 一係
其中一方/雙方未放低
其中一方/雙方冇愛過
其中一方未放低另外一方冇愛過

我諗起一首歌...

以後別做朋友... 朋友不能牽手
有愛你的衝動.. 我只能笑著帶過
最好的朋友.. 有些夢.. 不能說出口..

好痛啊。。

分咗手一個月 會唔會一齊返

可以做炮友

分左手就黎一年 試過係街撞到
唔算憎佢 但分左手之後先發現佢係咩人 開始好討厭佢

無fd做 但我唔介意做番fd

係你憎佢唔同你一齊姐
佢又憎你對佢唔同左
你咪覺得佢變左
跟住佢又覺得你乞人憎左

分左手成年 仲好掛住ex
其實唔知講咩好 冇contact咁耐
但我係佢wtsapp對話到停留左成3粒鐘都sd唔到半句出去

Block 左你/扑緊

我以為自己可以做返朋友，但一知道有人追佢，同佢出街個陣就知自己放低唔到

男朋友個ex無間斷搵佢吹水(內容唔踩界, 普通生活嘢), 講咗九萬幾次唔鐘意咁都係繼續
不過佢都係對方講佢先應 係咪已經算好彩

佢唔理你感受仲繼續傾就分手啦

咁男朋友又真係當個ex係朋友
都係講一句應一句冇主動講嘢, 咩都係個女仔做主動, 又冇講越界嘅事, 我就算唔鐘意都冇原因俾我發脾氣/唔開心 好似好小氣

Yes 只有呢兩個原因

2個ex
初戀 當時好愛 所以想做朋友親近佢
後來放低左 變左真心朋友 隨時可以約食飯

第二個ex 分手果刻好憎佢 冇諗過做朋友

屌你老母分左手2年仲發夢做緊佢隻兵呀
現實：一早再見不是朋友

我不信愛人離開竟可變密友

其實好想做朋友 不過真係冇可能
最多都係一年一次既生日whatapp

「happy birthday呀 」
「thanks」

我都諗住佢生日sd句happy birthday
其實我都覺得thanks完就會完

完全明
我都經歷過呢段時期 真係會好想返返去以前
寧願冇一齊過 淨係得開開心心嘅回憶
不過放底咗就知咁諗真係好傻閪
正所謂：一段感情梗有佢完嘅時候

有類似經歷
真係戇撚鳩 厚面皮嘅極致

贊成
一啲聯絡都唔會有 咁岩撞到都扮唔見到
只要曾經愛過就唔會做得番朋友 好似係

所以你明 我唔知乜野心態

本身個理由已令人冇可能原諒佢

我都係咁

但佢覺得可以聯絡 繼續做朋友

唯一解釋 由此至終冇愛過

一句講到尾，視乎當時兩個人點分開
如果係和平分手其實做返朋友我冇乜問題；
如果係嘈得好勁互相人身攻擊嗰隻就蒜狗掃把啦

絕對讚成
至有咁先唔會記得大家曾經相愛

點會接受到一個曾經咁愛大家 咁親密嘅人
突然之前咩都唔係

希望以後都唔會再見

表過白都做唔到 莫講話ex啦

搵返可以講D咩
可能人地都己經忘記左你
反而比自己知道原來自己係佢心目中己經冇地位仲HURT啦

分開左6年
期間我拍過一次散拖(半年) 佢我諗都有2-3掛最少

兩年前佢搵返我
話如果無分開過既話我地就已經一齊10年
仲約我出街 俾哂位我入
可惜當時我有野忙緊 唔想分心 加上又有D自卑...
結果無耐之後佢就同第2個一齊了
可能佢果時空白期就想起我掛

直到琴晚 我換左部新電話
咁whatsapp 重裝佢會過返哂舊機d 野去新機
搞搞下俾我見到佢張相
突然就成個腦都係佢
就去睇佢ig 都仲係同上面講果個一齊
就係突然有一下好掛住 好想搵佢

但冷靜落黎 都係算啦

兩年前佢搵返我果陣話過我地係soulmate
但我同佢其實由6年前分開後都無正式見過面

結論係唔做朋友好過做
分開左仲keep住關係
是但一方一定會有返撻既意思
傷得仲深

希望真係

分手個時佢有問我仲係咪朋友，雖然我話係，但都唔會再搵佢唔會再約，而且朋友都分好多種嘅。即使我有時會諗起佢，但無謂再拖啦

agger
好愛好愛佢 放晒感情落去
分左手頹左年半
依家自己變到唔敢太愛一個人

Agger
我個ex用性格不合之類個d濕鳩藉口同我講分手
之後仲話唔做情侶都可以做好朋友
點知佢第二日已經有咁遠彈咁遠 根本冇同我有過任何交流
點會做得返朋友呀
btw分手唔夠一個月比我發現佢同個ex係返埋一齊

真係做唔返
當時有諗過做返朋友 係我提出
當時我用左好耐時間重新振作 個種感覺 真係好難受
所以我最後發覺我既想法係錯

炮友

同ex一齊讀書真係無得揀

ex係我生命中屋企人以外識得最耐既人
而家大家都唔係香港發展， 基本上都係咁岩同時番香港先有機會再見
平時其實好少搵對方，最多都係大家common frd有咩大新聞先會八婆咁講兩句

不過感動既係早排我仲讀緊書，學費未交晒咁岩遇著屋企經濟出問題，我真係完全冇晒方法就msg搵佢，佢咩都冇講第一句就話「要幾多我借俾你」 最後屋企都解決到問題唔洗問佢借，但係果下係感動到我想喊。

我覺得大家個關係好似朋友同家人中間掛，有次呢邊落勁大雨影相俾佢睇，佢就sd果邊勁好天過黎。曾經一齊睇日落日出，而家就望住兩片唔同既天空，各自都搵到自己另一半同新生活。個感覺真係幾奇妙

唉 好想屙栗米屎～